[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+14] 企神 > ALL

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

LM

新手lm

想俾企curry

好爽好舒服

大家一齊入花清個閪po

yes
小妹有閪

你有閪又有撚
似足扶他

打完未,想JOIN得唔得

完jor

你哋去企屋企開p is ok

花清我咁打
一開頭開八13 三2就行
偷到turn就100-95偷多t 偷唔到就開盾過95
95-86就睇情況放神盾1 多人放盾就可以留番
85就挑機+70cut 過
85-76 有盾就行無盾就放 75開神盾2 如果75到72去得太快就開完神盾2唔行 開三1 神盾3削到71 / 70
如果無敵75未用就70直行 如果用左就放神盾召
之後留直傷技 69-56硬爆 留藍水
55skip到就skip skip唔到企太耐就打 有直傷放晒直傷先
50高血量過 必要時放單體無敵
之後果段鳩打都得 最好留八4技 三4技爆左40-35果度佢 食太多白傷等死
如果4技呢段無開就28後開 飛天睇情況 覺得行唔到5t就留 行到就鳩開
之後15前開提豐 八1 三如果2技係背水可以開埋 唔係就由佢
13打出去等完場

大概係咁 有時最後補到刀就多t
如果要救車好似上次黑尾果場咁既話由頭到尾睇住神盾d技黎開就得

法國留起d奧爆trigger會打得高分d

咁下次先

幾時curry我

我仲未清自發

你5點打u

收鑊左4粒銀天

我唔點打u

唉又要番去屌米達撚

成日屌得24~40

yr

so many people ar

有d場無人

諗番頭先明明個個都m過點解淨係開post笑我

屌點解而家又咁易

一日得一把暗拳 真係食得屎 仲要3凸5把?

你知唔知一日一把代表d乜

閒日無人打的

唔知

俾花清無視左如何不失霸氣

我玩左3年先出第1把

成個月一把都未見過,比把斧頭長槍黎袋住先都好阿

真係咁誇張？

係

唔怪得慢企神咁多
我落左2隻神盾85同15用

1日1把仲想點

咁都撞到企

有2隻既話我會揀70 55用 或者留隻28 22
15無論如何都係落提丰勁

唔怪得你地叫我換

呃你我又唔會中100抽

打3日出一隻爪 屌你老母我唔打啦 垃圾2.0

再上utube望下D大佬點打先

而家又幾易打60萬

唔怕炒車既話就快 我覺得其實都係熄奧義中間偷得幾多turn得幾多turn
同埋揀垃圾時間開直傷技 唔好係行得既位開

點跟

3妹招3我無開過

梗係唔開

我用帽+他心追擊+背水

我用jerjer

點解法清唔用火打u

得2牛刀廢事

屌你跌乜撚光拳

sam

我想試下轉其他隊打

光方

整埋25就試下 反正成日無人70
就算大佬打佢都唔想70

大佬淨係想做大佬

我ok啊 咁佢真係carry成車

短

得隻辣殺拳

原來動畫已經出左

又短

有無咁撚多武出

龍女同安sheshe片

幾時carry我

我晚晚都想搵人打 你得閒黎curry下我

岩岩我睇到po果陣你地已經開波

我晚晚都約 你得閒有quota上黎幫拖 成日唔齊人

連2場2把光劍

又一晚無弓 訓覺

55

日日都等到就訓著先齊人

我係要差唔多十點先搞掂晒d野 如果你地約齊人早開可以唔使理我其實

無你點打

笑夠未

有無泳d天本睇 想丁

黎蛇又唔早d上水

arm arm wake up

跌弓了
瞓

Dllm

會唔會咁多武

屌奶星活動駛唔駛咁多 又光又火又風
肝到仆街

15場阿凡達先得一粒銀波

如果Netflix多d動漫就好

點解aimer唱歌可以咁好聽

唔該 有無人可以幫手開下 EX 4-4 想打劍聖證

其實我一直都好想知點解呢個event zeta要揭起條裙

一直都係咁

想問下 我睇攻略 後期基本上都係要靠打/整返黎D裝先勁
而家我因為好多雜R武塞哂D位 比左D+1同R武 課金抽個種SSR武升 升到+60
係咪錯左

呢把

啲+值可以轉畀其他武
冇乜所謂

Respect

明白
仲有兩個問題 課金D普通SSR武有咩用? 同埋課金抽既SR係咪全拆?

Ssr除咗有幾把有啲用外其他都係拆
Sr通常都係拆

法清唔洗瞓

瞓完餓醒咗

唔該哂

記住呢到得我一個唔係基佬

點GAY法
J濕婆個D?

會丁男會員

No respect europe gaylo

丁你

2nite u5u r?

Gaylo

When

Me好畀心機打㗎嗚嗚

Me夠俾心機打

Sam

你一定唔夠我畀心機

我黎sir不上連登了

Y ar

水隊點組 求教
方向係劍聖+魚隊 狗同龍女都係必入 但係仲有一隻諗唔到（唔想練阿伯 ）十天個隻太遠唔駛諗住

水隊唔玩劍豪點玩

下次超得超隻軍師囉

劍豪定劍聖 不過兩個都係太遠 30lv而家先

岩岩有5000yen剩 可以課個10連卷+任選既

Y r

應該係佢啦

Too gay here

下次井隻ロペ

系

唔洗井 一抽出

聽你講

4gaylo

唔打古戰？

出雙糧課一井好定買馬娘好

Both

both到做洗問既

呢把錯左..唔應該自食 應該留兩把做底 再決定用唔用黑鋼升

睇左60lv 自膠

佢邊有自食

今期龍女bd 抵買d

我推一井

訂左啦

窮撚跟唔上依度啲話題

下次我70算
牙柒同你地打好撚難用

準備del fd打古戰

冇70都過點解要70

幾時出貨 諗緊訂唔頂好

好眼訓

有排喎，最快4月頭

想問下 幾錢 同幾多卷 有咩送？
上網搵唔到

amazon jp
上卷送黑鋼 下卷送金鋼晶 一係調轉
兩卷買哂送ffg

幾銀一卷？

7百幾掛

咁抵...

千5蚊3樣野都抵

不過齊左金條

金條都齊

之前碧藍 果set有幾卷好伏
但係焗你買哂

只計十天就齊左

我覺得依把已經好勁 同埋仲有邊啲要留番

但其實個陣碧藍都係300蚊卷，有skin有ssr

多件龍女校服我就買 鋼同晶就不了

如果我時薪有800蚊我都覺得抵

限角武 必留 普通武 小部分有用
結論：全留

咁講依家貴左成倍仲要得一半野 即係得番1/4

咁平咩😂唔記得了 淨係記得 有d 得會重複既ssr卷

有d 問題
眼淚係咪拎黎開exp boost 就得唔駛留

有本30萬經黑色書仔 俾角 武 定 召好 係咪唔駛留 有就用

突召喚石粒水晶係咪好似突武器舊金磚咁珍貴 一定要留？

同埋 武器係 ssr方陣武>抽嘅ssr武>sr方陣武
同埋ssr 方陣召個passive 係咪buff 方陣武能力only

我依家就係全留 ........

武器好似係唔用計法 我一開始都睇左好耐（可能我笨....）
方陣 普刃 同EX武 都分別要留

1.唔駛留 要合野/keep住打一段時間/轉世就開
2.金月書 比終解後既ssr角 升lv
3.係 難拎過黑條
4.要睇咩武 限角武好勁 不過要突爆，所以黑條會留比限角武

2nite有無場

帶我飛

最近登入只係清下活動每日任同2場阿凡達,團車都唔跟
個人精神左好多
大家係時候戒下GBF

唔撚識出暗杖呀屌

我垃圾黎 唔好信佢地J擊我

Curry我未

你都垃圾無人唔係垃圾了

我咁廢有乜好CURRY

咁有無咩本推介

異世界

saga本點睇

想要高垣楓

識睇實睇哥殺妖精弓手敗北本

番去搵下先

睇post名

新gbf本無乜好睇轉左去睇bb chan

六花只係搵到本俾朋友拉去飲酒

要OT
跟唔到

淨係睇左本毛二力同莉夏

我今朝我朋友話搵到本係同老師扑

gbf本開始少左
不過毛二力果本夠哂殺

笑夠未 u先係curry
Me have圖have真相

無左你我地點打

好在仲有thomas本jerjer

2019最佳笑話

企神

有冇人覺得D醫生開兩日藥就應該開番兩日假 食左藥點番工呀

食左慈攞正牌唔做野

個準M有d熟口面🤔

唉要敗走gbf post了
日日俾花清笑

咪ss

拜你喎清

再笑出6c信

而家得你贏到水隊

秦坦 同 章魚 都唔夠打🤔

研究定光方點跑先 為人民服務

打到70放卜 之後放置

100場入面負碌一場就俾人笑到而家

企到70啦仲打

睇左企攻略 準備好U巴搞事

我帶兩隻放埋10

其實主要係留技留奧同頭段唔好諗住慳盾
Trigger位9成有人cover你 真係無你都仲有召

你有冇主動要求兩日假
好多庸醫都俾

係朋友就理超

打熟手既話其實個個都9衝,差唔多血就會有人放定盾一野炸落去唔洗驚死
利申土方狗

而家想理超都難

Yes r 所以我自己兩個盾多數垃圾時間開黎衝

今日約定人理超你果場

真係要約..得一個做唔到😂

今晚打唔到
要上堂

想叫gaylo學下我舊副團打 佢就真係勁快

中bug 49理超

塞一堆加珠角鬥快理超

好

咁都係約住10點先睇下有幾多人john再算

Me

Ky da5da
十半我都ok

U未約齊人就衝入黎 下次kick你

想john

有無邊把武要突
同埋係咪換晒sr 方陣武先
召喚獸諗住刷side story 隻鳳凰用

利申想玩火 因為火最多ssr 角

Curry me?

....唔好用黑鋼住
打住方陣武先

求其入左團第2日變左防衛隊長
係咪唔駛理

超新星

點解3條女個奧特別細力

部率 同攻擊力？ 無留意隻野

應該係倍率 攻擊力我加到佢同正常人差唔多

好悶

想挽水杖隊

做愛？

等你地好打啲

要返工 不了

10點未必得
10半前上水

粗重野等我做得啦

暫時得我同你
唔知小事清係咪真係john
@法 男 2230點睇

應該得 企唔好同我爭70ok?

新手唔太熟就開個倉放哂啲課金武入去先啦

你70？
咁ky可以10 perfect池

仲10咩
一人一下都完左場

牙柒啲劍光跟唔到你地
平時團車慢我先玩到 我70算數啦

唔俾有人炒車咩

你救

22之後先開

基佬係咪用開兔 咁我盾定兔好
執哂算

22開完就變左15

我尋日大炒左兩場 一場得番G 一場無左G

全盾好打d

果度我A左2-3T

我慣左有1套
睇你地

22-15只敢打一下

我係有兩場先開到

唔明2019年u要兔既作用係咩

食隕石好撚痛呀

Y r
唔開奧打可以打兩下
無人19濕

食完50啪藍水

Btw 你召點帶
巴路神盾歐羅 無晒位
你走咩入提豐

我琴日踩左4-5場85

是但啦 咁我執隊盾先 70完就放置

路提歐卜

好撚眼訓

唔落巴

咁咪夾硬搞到由正常車速變慢車
尋日7場先一兩場4分半 好慢

梳

我無 就算有都唔落

有位我走卜入fuck雷頭段用仲撚勁

想帶土天但唔想走卜

發現依家有多過一隻濕其實都冇乜鳩用

風隊用

好少多過12t

係 好撚耐

長期戰=11T 短期戰 10T以下

訓左半粒鐘終於精神番d

想問下 火隊攻手 是左/右好?

炎帝 SO GAY

兩隻都80%追傷
左短期戰 右 無連擊 要靠裝備

下期想超其中一個

thx

如果以後想跟師兄地搵食 你地好像都10T內打完?

普通超就超左

下期可能有限定超 你到時候上黎問清楚先

要問企神

.gun

On9我跟扶大佬搵食

Jm9

想跟

打埋今次古戰就可以轉用光方係度約砲打唔使驚無70

勁

帶夠兩隻企撚埋10都得 反正無爆發力

。根

偷懶位我做晒 唔使爭

我打埋下個月總左先

我2月先總

100卜

咪一樣

我可以包埋

我包40卜

幫企神雪雪聲有冇咩著數

再屈唔客氣

又要返工

見d人光方打u入2弓 係時候繼續打

一把都夠 多血著數d

水劍豪 唔係狗女 工口 同泳龍咩

入豬

睇情況

點解佢地成日都打呀卡

我唔容許我隊水隊入面有Jer

1婆

兩弓姐係幾劍

我都係咁諗 所以打多一把就換兩個月算

1呢

6

好似5

佢地打碎喎

14防冇船既古戰到底有幾刺激

我地無船咩

光暗邊度有船

噢 ic

至少Have 爐

水劍豪

我暗劍豪

土劍豪就黎係主流

見d on9話光方可以唔帶2打古戰 我忍唔住笑

必殺土劍豪

3把kain stand by緊
準備飛天

好彩準備好轉型
唔係到時俾你笑到仆街

明明u is god

U3必殺橫掃hl content

甘帶乜ar

佐

我2阿米拉豆丁

諗緊跑t定劍豪

搞到想轉土劍豪

魔劍6T隊

唔知夠唔夠力

第一次古戰係咪9爆水打左24把四天刃先

屬係跟你把主手武架喎

有u之後除左跳舞無見過人用四天咁濟

希望大家一齊去參閱遺作

咁都要搵把野過渡架

慘

Btw睇台仔版

周年送一把喎

啲wts grp sd出黎

14防

開場d天試下

酸有谷

Mk先有

如果土刀真係必殺咁個月尾就更加嘔心

岩

邊把終

我要玩暗渾身

無啊 花清ff kai刀

我搞埋火光就john

咩ff
係預言

要幾多把D天

唔撚想抽月尾

3-5

仲差兩把

必殺 同渾身 應該都勁

點知係3手小

求cy爸爸唔好比鳩技

渾身又無血又無奶仲唔夾過暗 個人感覺
必殺就勁 勁過水賤種

係時候出把垃圾冇二代

火隊話你知 唔需要

玩火啦
玩咩暗

落把電狼銃對沖

要開始刷U武 核心 前置 成堆100LV 怪的核心 要刷來做鑽石...

點跟 我成170rank先開始搞呢d

玩完火就到暗

好撚逼個盤

玩水抵玩

出必殺就走ak啦

有個問題 組開幾位ching有無人有光方
唔想整

神父有幾多鋼

佢地講緊渾身既話

下次古戰整5

七凹鋼碎

我指粒召
好似個個都掛老屎忽同宙

咁可能一兩把都夠

渾身都係一兩把做插件

碎

唉都係整埋 費事煩

佢有360粒金月

唔知會唔會出新石油武呢

光仇閃

想組團刷粒子

有冇c組休閒團收人

Rank115
ID: 7767777

玩到6周年都唔知搬得晒庫存果8碌鋼未

係咪有個手足有百幾粒粒子

我刀仲有3條

搬唔到

搵3個痴線佬刷粒子

有雪清？

唔想打

慘

好辛苦

刷古戰塵刷一世都未夠

如果有幾個幻女級curry me就好

等新巴

就快放工
有預感今日起碼刷到四把風琴

琴日出左四把土刀

Never lucky

自開一場ok

5ok

ok

好q眼訓

訓

已經訓左陣 仲係好眼訓

覺得醫生應該係光古光方救星

冇主手

倉底搵番把四天出黎use

成日都出塔逼我用星象儀

唔抵 六道主手勁d

但醫生技勁d
抵番
仲有瘋狂食藥

有鬼神藥有渾身有打針

本身古戰都大把水 六道穩定d又唔洗禁咁多制

我咁諗 光方原本 已經有渾身 同好多普刃
玩醫生效益 可能反而唔係咁大
唔熟公式 唔知岩唔岩

執定一隊到時試下

水隊天花板 夠晒高

用風方果陣3個渾身但印象中招技都幾勁下

劍豪又型

火隊都唔知用咩職好

見人用SAGE/GLORY 多

唔好睇咁多飛機片 有撚用咩

個渾身普刃區黎

過埋暗古慢慢試

過左暗古我即刻拆撚左把u刀佢

覺得佢係時候可以換多兩個核心

無限換

支持

唔知限住限住黎做乜 好似疤咁任整咪幾好

1千粒換一個都好

又歧視新手

アルバハHL 自發放置 1連4日有4場 有冇巴打幫打?
放出去比人打連續炒左2日

加番d人流 好過依家個個淨係想打自己果場開到成頁都係又冇人入

理超得意

又有d道理 而家搵人打難到仆街

2d 肯轉返隻土友召未

佢如果高機率/必出塵既話應該都多人打

必出粒子得唔得

肯就唔會古戰打塵

自發放置係咪基本上炒硬？

我見d蝗日日放置以為成功率好高添

睇運
我放發放置 180 OR 190UP
之前果2把都1次都無炒過就整到
係今日係感炒

我正常打都開195up

我得136 假如話要180up會唔會比人無視

我都唔想架 我都想跟大佬你地搵食

但是尻衝100 衝都眼訓

希望同期開GAME個幾位靚仔 一齊上來 可以同佢地玩住先

200up啦依家

我開195俾ss笑

唔會 睇你肯唔肯等
我果陣130LV就已經開始整

首先你自己唔係戰力 又要預5個入面有一個唔小心炒 有一兩個係垃圾 咁即係得3 4個打 果3 4個仲要肯定唔係勁 勁果d唔會咁撚無聊同你打放置 咁炒都好合理

通常啱啱開始打想練就會入呢啲房

0成本又可以玩野

其實叫班團友carry 幾場咪重好

不過講開又講
試過見過一個場寫住個意思大概係 主solo 任意
不過入唔切
唔知真定假

想練solo拎稱

叫人入去睇佢自己一個打咁精神

個個都想打咩 你估我好想打

淨係carry 我就夠

可能會叫你開場畀佢打

想試隊都係入呢d

叫法清carry埋朋友

mo 再同佢哋打過

入你場試咪得

淨係同我打就夠

今晚用火隊玩柒你

場場mvp

星像儀好聽

好耐無聽過

終2 100%過

黎蛇tonight john5john

佢瞓醒都12點

打乜

A. U
B. 飛機

慘過約團友

又開始眼訓

老企 會打幾耐到架?
想跟 但又想早訓

黎sir依排練緊暗隊
準備古戰打5億

有大佬們就4-5一場 無大佬們就打唔完

有法清ky男清應該ok既 正常我諗5分內點都完 除非你係完全唔識打

開丁果6隻金波料通常打咩出？就咁去打果隻野？

打丁 打佢地本人 打佢地本人HL

我唔識用火打

用番水

發現條fd list有個秦國人

歐扶人脈

好眼訓呀 屌

預埋me 10-1030都得

你用咩 7唔70到
可以free番男清出黎做打手

即係而家2230
企法男dse ky @1

去廁所訓半個鐘話自己肚屙

我直接係個位訓

我土 70唔到
跑唔到咁快

Ceo做乜都得

或者你想我用5劍光方

咁要睇下你同男清邊個大力d

男清啦 我垃圾得3AK無泰坦又無土天司

唉屌是旦啦 打埋今次到完古戰我自己70先再約

Dllm 土天人

好似得花清有坦

咩事一月八日都未終馬嬲

等月尾6%開畀你抽嗰陣再終

諗起都伏

井月尾正on9

呢條友果d都係飛機片

坦神盾都有

人哋有米打飛機都型過人

冇土天司咪又係屎

又丁男人

小妹打唔到丁

我都想入但唔知走乜好

屌你老母

Dse玩普但無坦

唯一可以走就係走卜

但我覺得u入fuck雷應該勁d 74-70或者69-51果度用

55果度用等都唔使等直過

邊隻忽雷？個男人？

係 攻防弱耐大up 2T必TA

有坦但係無終

諗唔到走咩
隻巴唔捨得

有我一齊打會慢多兩分鐘

Y r 走左你應該可以由頭爆到尾

100-70究竟我跑唔跑到6T

我好似無隻召

跑唔到
啲直前

我跑到8T

我勝利信

100到95我跑8T

咁今晚dse70 我/法/男30 ky 10 ok?

我睇睇返唔返切黎

Good 幾點左右 暫約2230

係咪打 暫約2230

當住我2230 ok sin

等睇我70未HI晒就 卜

企法男dse ky 花 2230 〆

剪鳩你jerjer

自己未過就卜 之後卜完一野車落去

唔ok就叫法清屌你ceye

我都覺得可能會咁 一時腦抽筋

叫佢俾返錢is ok

感動既係終於有一日搵夠一班

差唔多10點就個個話要訓

但最後個個一兩點都仲係度

我又打

發現第2.5-3.5個鐘係最撚眼訓 過左就精神番

不了

我又瞓

我打左乜鳩

去街場練手先

你同黑尾清訓

依家啲4k食煙仲會彈煙頭，差啲彈鳩到我

開始覺得眼瞓

尋晚又落左基吧?

你咁對你朋友仔

吹牙?

仆街火車頭

再嘈就辣落你個頭到

我3米高

DLLM火車頭，整污糟我對鞋牙
個隻死臭雞 望落去好眉好貌

依家瞓今晚咪可以起身打，佢成日都札醒架啦

辣鳩岩岩好

點解個個撚屌網都死要入丁劍呢d垃圾產物入盤

火100cut

cos七星劍王

垃圾暗方陣狗試左成日都係用返技工+濕先可以勉強1turn牛

幾時中120召

我中3牛刀果陣

咁下個月你仲撚大獲

點解要有屬抗

咪因為你依d賤種搞彎隻game

光應該要雪菜加夏日金毛先撳少幾下

我都係咁 點解大鑊

而家一隻120都未有 超隻120風玩下先

光冇必殺冇佐

以為下個月又有改左咩 當我無問過

ging能到

希望今晚跌多把弓

得一把

做逃兵

右邊屎忽痺左

我專業逃兵

做逃兵做唔到十天極

坐完巴士就係咁

我冇錢唯有行路返工

雪菜係邊隻？聽講羅白米好勁

7劍盤...
靠多血AUTO算

歐扶心腸咁壞點解咁歐

試下搵人屌你右屎忽
之後屌埋左屎忽

大部分人都係咁

唔壞唔歐

已經有成堆女重要咁歐

光連上限都到唔到

整終2

我中二

光我都唔知點打好 好撚on9 禁晒成抽技仲要祈禱個mist唔會miss

光

要求光至尊天人打救

集氣維奶必殺

整5o唔ok

我要7鍵+濕
笑4

必你老母

技12霧 女僕3個技 菲利？

光技工試完得900萬RJ

12 菲莉 光佐12 女僕12

見人教用隊離撚哂地既普攻隊都要6+1召

上次光古都係呢個組合

咦女僕2個夠喇？

歐扶幾鍵

120 +2個技 20 + 3次奧 10 = 170

Y我要3個

兩粒技工上限

奧5+1

咦 原來有兩甩整 淨係整左甩

望到你地都要禁咁多鍵，我都唔知點算

我用同一個組合要開埋mist

是旦啦 再下輪都未到光古啦 我唔信係光牙

Up what

可以用佐倉 佢個屬防好似必中 又大力

完左暗古再諗

1月號咪講左光有利

用左
菲利特別細力

條友on9

係咁

😱😱 最近依個冇留意

如果有枝光砲奧減防就好

不過試左加埋爐應該啱啱好 唔理了

露你牙

掛住番工

升定把z高達銃

都試左 無菲利女僕就打唔到4百幾
無佐倉就要g塔打mist
咁我入佐倉好過

升左 垃圾黎

我用銃佐把銃

用方陣果把仲高攻

有個秘奧

泳裝槍佬

方陣 都唔會為左打牛 升把野

主手奧勁都會升嘅

咪即係菲莉

2隻可疊架

佢依家1奧防up 勁得去邊 仲要斧

冇抽5能g

對KMR有啲信心好冇
同埋學你嗰句 反正我有都唔care

見到把d天冇哂信心

佢話要破甲牙

人哋憎闇唶

寧願用mist都唔入男人

用miss

技工+攻都唔夠咩

有爐應該無霧都夠
啱啱試左千五 未轉+

企神潛能無限大

5鍵hlu

一鍵勝利信

0技

兩個光豬武

又魚

200rank點可以無魚

無路槍點跟

井12次

暗有利都係用魚

方陣放個debuff算數

魚改做水屬角先有效果未

搞彎晒隻game

到底係水劍豪搞彎先定魚搞彎先

呢到有冇人整咗光方2弓4短盤出蒞

好明顯係魚

真係HO ON9

有攻咩

無
想睇下咁解

用番機工妹住打算

800萬完工 跟住躺

光我都要7，8個技加濕

光方最大既武器就係多血 整完呢個盤可以得到d咩

我都唔知

我見日本仔仲拎4弓2短2劍雙方打飛機

希望今晚可以跌兩把弓

無諾伊修 無菲利 係咪可以棄驚

個團今日有人整左個3弓3短2劍光劍豪出黎
佢打飛機話550k auto 不過我估死得好快

希望今晚可以跌兩個琴

希望今晚可以趺第2個琴

希望今晚跌兩金條

TT都要啪藍水唔明有咩謂

唔係喎我今晚唔得sor

2230 U@1

唔好屌我屎忽

叫花清屌你屎忽

希望有個大佬級黎carry
無左法清我驚8分鐘都完唔到場

ME

深潛先

4MK

帶唔到兩個啊屌

講笑

想咸

等埋我呢兩次古戰

火天人

2230 @1 火力募

話左無咁易齊人

太多4MK偽毒

以後唔做約果個 有人打就john 無就出去搵人打自己果場算

屌你老味而家d新手個撚個都係咁？

得佐倉同羅白美 慘了慘了...

就算轉行下個月都得2波1琴唔夠力殺牛

行緊番屋企覺得好眼訓

Cum?

識玩

光究竟係用咩角秒牛

好耐無俾幻女清curry過

射左

有23789 整咩天人先
屌 冇刷到4刃

5

超新星啫
嚇我唔到既

7

準備好請教幻女清到底點跑T

放置了

仲記得第一次被carry佢高我成倍分

你琴日都高我成倍分

你都高我成倍

No la 有雪大佬級黎真快

@2奶

條友月中池3井

我都想井三井

任井ga wor

法清找數

我想問你地係超左先定抽左必NEW角SSR卷先?

唔夠人,我入來拖慢進度OK?

ME 隊水唔是好勁

必NEW角SSR卷?

畫冊個張 應該係
梗係抽左先

牛屎仔

屌奶星咁難解既
同埋半體水係咪固定回50？

希望中咁唔駛超角去超咸魚

諗野唔好咁離地好嗎

入晒2本書, 馬娘4卷

皮已收
都係要超角

齊左 sor
下次再約

又立flag

求答

回最大AP一半 最少50

好多光數要找

咁新手都係唔亂食了
推下主線先thx

新手你照食啦，你去到16x左右食先多1-2AP

早d刷好裝好過啦

好多野刷

慢慢刷啦 唔明就上黎問

光活動打/抽返黎d SR有冇用？

所以唔洗我70?
我光方8劍1弓 但好似淨突左6把

屌你老母法乜羅

活動d SR武大部分都拎黎比SSR升技用，唔會放係武器庫到用

400萬分算數

笑4 冇撚曬金條 想解2jer牙

明白
D錢點賺返？拆野拆到冇哂錢

星期六/日 打金銀輝く

或者共鬥打材料賣

四象請努力

yes 你30得唔得?

古戰一開波又有一條

好
努力緊 初步應該係天司同海龍方陣武先

班老屎忽單挑就咪鬼開救援
已經食左唔知幾多次3000分

打極無弓

兩三個月冇u

我都係 打番都係咁上下

搭緊lift

我係咪拎個盤 雙方陣70完就得

想訓

未試過用光打

慢慢 未齊

我都想

打個丁沖完涼應該又醒番

想食女

KY 10 ok?
男清30
DSE 70
我予備

KY係咪無軍神用

原來DSE有

dse有

差大佬

冇章點play

用住假貨先

周圍用人地隻軍神

HELL MODE

點鬥

窮撚團

70俾D心機OK?

可唔可以搵人100卜

得基佬有

MOLOMOLA大佬以後唔同你地打

大佬一人=我地5人

我淨係想要100卜

我100卜OK

整好一把暗杖，5技2召勉強夠1550

今日g塔好摟屌
場場食石

real hell mode

屌 3場都食三粒以上

石化到而家

屌覺得幻女清好慘

石化左廿幾%牙

主落都第4
真係大佬打晒

on9

大佬唔應該同我地呢d傻仔一齊打

唔知自己做緊咩

邊個我石左咁耐都慢過我牙

dse

72f5完變左66

提豐唔係吸特動珠咩
做咩15前要落

係喎

sorry

係咪即奧用

你果隻未突爆?

sor

AMAZING

話你知我未抽中

唔巧嬲

會努力課金

我百7果陣係我1倍分我200果陣都仲係我1倍分

170萬真係唔知點跟

有幾場多你6,7成姐

淨係知DSE應該得10

想知跑法

唔係講笑仲快過大佬一截
應該快過舊副團3成左右添

光方係咁

我覺得要買返套電莖套裝先得

光方跑贏扶大佬

跑多10t我都打多唔到一倍分
何況血量唔容許我跑多10t
到底點做到 想睇直播

冇理由我企左十幾二十%都仲係我後面架

佢平時用土普 係我逼佢做70係我唔好

sor 以後唔做搞手

第一次太快硬食左75主落

依家電話卡是咪一定要證明文件

下次我光方

粗重野我做

呢D場計速度冇意思

即係其實你dpt高我1倍?

3倍

咁平時用土點打呢個速度

話哂我full裝full加有水船水爐

你平時用土方打果陣點打 有無咩建議我想再快d

4土天c

淨係可以講快場果陣大部份技都可以唔開

開波土天神盾2就可以衝

thanks

淨係一開波呢度就拉得開個速度?

咁試下掉撚左隻卜佢

我習慣skip 85
最好入85前打到一個FC/3C

土隊個目標係一入50就開到4技 前面跑turn要快

未試過SKIP 85
SKIP 85要停到邊個位先會overwrite

點食95? 我習慣等到95開神盾2先A落去

我就咁70cut就食

80打會冇85特動, 轉做end turn滿珠

唔會一落左血就冇L曬渾身咩

下次試下先
即係85前要打到一個3c up等cd果時佢去到80繼續郁

如果80之前已經滿珠, 80後打會食奧義然後滿珠

50前面偷10t
研究下先

有冇人幫我打

6E58C4

need 卜?

NO LA

唉仲係好撚慢

算係咁啦

企神又carry一場

有雪清打快我一倍 想跟

3妹開完4技就即刻食石死
今日好黑

轉水隊

但一開頭放土天好似真係勁好多 你試下

佢用土隊都打到同一個速度我估
只少打開~3分鐘場

你有賤種裝都可以

如果有2隻土天既話應該仲勁
搵機會超隻FUCK雷番黎頂住當先

50前打10T我得牙
but冇力

水天司換土天司

下次再打

我都唔得點解你劍光得

邊撚個咁多清buff仲成日劍光

男清

點解頭先果場我覺得體感好快但都要5分半
但有雪CARRY果幾場我覺得打左好耐但實際上都係5分半?

得頭段放次3技會禁
然後到50先再得閒用

頭先果幾場卡下卡下

真係 諗唔明 頭先打SS果場100萬SOAP一聲就打完
打你最後果場我打到仆晒街又食晒藥呢樣果樣先90萬 覺得打左一世但實際上兩場都係5分半

你係咪冇哈

究竟執笠前牙柒識自我發電未

得豆丁識

十點幾入左個 U巴normal 30連
打能到依家終於剩翻最後一場

讓個全空最強劍得意出黎啦on9

抄完有雪打法覺得自己之前個打法好on9 果然呢隻game係請教老手條路係最簡單

居然打得完30場

天地有企

得番2奶奶solo

黑企no貴公仔

打到釣魚

唔識fate
到底bb chan係邊個黎 點解本本都咁撚仁

G

因為我50開左4技打

呢個真
雖然我本身打法好穩陣但好慢

有冇哈迪斯轉出黎比我用黎打古戰

好淫

我都開左

不過我本身都係果度附近開

決定下次普通超果陣超隻fuck雷番黎

差一突
同埋睇完D天劍想放棄暗普

弗雷配38大技係好撚勁

半年後先普通超

我見人就咁前段過渡用2T擋狀態同平A都好勁

咁無辦法 唯有周年抽中4隻

得閒去d低rank場練下手先

希望有朝一日可以打快而家既我一倍

130up

自發放置

有冇人有場U巴比我試下solo

無土天司表示是旦打算數

用fuck雷好似差唔多效果

我